夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好凍

2018仲訓覺

廢到

凍死

攬住我

冬眠啦on9

訓左全日 俾我毒一陣啦

捨？？？？？

食雞

冬眠呀

訓了

你個頭好香

攬實啲

屌你老味你話我咩就變咩

gay到

酸？？？？

打咗個冷震

咩？？？？
真係要冬眠
春天再見

咁我瞓先

木人批准

訓乜春

你批薯仔啦

批你個頭落黎

殺誰

b.b.

笑

u mk

捨？？

吹????

wohooooo

訓訓訓 2017仲訓唔夠呀？

你明

你會點做

垃圾戲